如果家母問起呢個係咩人嗰陣 你會點答

有時睇電視 新聞 廣告 家母會問呢個日本女星咩人嚟 拍咩戲？ 平時gakki 大面純呢啲我都會識答
但有次試過
我
家母
家母：呢個咩人嚟㗎
我：（一睇結衣 唔係新垣 係波多野）唔知喎 唔識
家母：（唔知真心定假膠）你真係唔知？
想問巴打遇到咁嘅情況會點答

答唔識咪得

你話唔識咪算

林志玲

男人老狗怕比人知睇av?